三唔識七女仔肯畀電話你係咪即係有少少好感?

搭同一架巴士見過四五次
嘩想做個朋友, 佢嘰一聲笑咗出來
不過而家未諗到第一句text咩好

問底佢有無俾假電話你先啦

樓主一定好靚仔

相信你以後唔會再見到佢 HAHA

佢嘰一聲笑咗出來<- 你已經得米了

佢嘰一聲笑咗出來到底有咩含意

好撚酸

Hi你有冇興趣做下美容啊？

問價囉仲諗

直頭想比你屌添啦
樓主應該個下就除褲

諗定個仔改咩名